遲早都死 點解唔早啲死？

駁唔到

命就得一條 搏盡無悔

最好可以死喺三十七歲之前或者更早

我唔要 畀埋你

想而家

俾我無用

係 所以人窮盡一生就係努力尋找自己活著嘅意義
btw有咩唔開心唔怕講

已經搵到 就係去死